有冇巴絲好似我咁失魂？

久唔久會拎啲要洗嘅衫掉咗落垃圾桶，有時唔小心掉垃圾落馬桶。

今朝仲離譜，對住塊鏡，髮泥當lotion 搽落塊面度.....

個腦唔知放咗喺邊⋯⋯

成日好大意，但未去到你呢個地步

有冇例子？

試過著錯鞋

會成日唔認得路
明明啱啱先行完一次

唔死都無用

呢d人成日圍爐話失魂去掩飾自己on9 白痴仔，明明就好煩

聽你咁講即係未on9過？

俾50蚊紙 買18蚊既野
人地找2蚊 我仲要唔該 直接走左
行左一段路先醒起仲有30蚊

呢個我都試過